# PERMISSIONS CHECKER

## VÉRIFICATION DES DROITS D’EXÉCUTION D’UN FICHIER

- Créez un script "checkPermissions.sh" prenant en paramètre un chemin d’accès vers un fichier afin de vérifier s’il existe et ses permissions.


- Si le fichier n’existe pas, le message suivant sera affiché : "FILE does not exist"

- Si l’utilisateur actuel dispose des droits d’exécutions sur le fichier, le message suivant sera affiché : "You have permissions to execute FILE" sinon "You do not have permissions to execute FILE".